而家最缺乏既係學界力量，當年反國教／佔中搞到咁大唔多唔少都係因為有學界力量同學生光環

當年反國教／佔中搞到咁大唔多唔少都係因為有學界力量同學生光環
配合罷課，各大院校宣傳同集會等等谷起道氣
自從某d疑似中共間諜搞退聯等等各樣野成功後，學界力量就好似俾人瓦解左咁
今次反送中好似得泛民係咁出聲，但各大院校好似收晒皮咁
如果今次學界力量可以團結返出聲，成功機會會大好多

咪屈退聯啦傻閪
所有專上學生會都講緊反送中
到底係冇人關注
定係學界聲音冇「被放大」渣

暑假你咪罷課囉 賴賴賴

姓仇個個已經現形
退聯狗重有護主撚

上面即刻入左兩隻護主狗/五毛

以事論事
你話冇咗學聯=學界冇團結
但事實呢？
所以學生會係有行動去回應反送中
唔信你自己search下咁多間嘅su page

仲足唔足夠證明你嘅論點係錯？
你呢番言論除咗顯得你對學運嘅無知
仲沒殺呢屆學生會同學嘅努力

利伸返 su老鬼 唔係咩仇狗fans

咪撚on9 用下個死人腦諗下退聯潮出現原因係咩先
咁撚易叫人投正/反票又唔見你依家搞返個入聯投票

同埋學界一直有發聲 係你選擇性咁睇姐 就算要講都講點解依家學生會唔咁willing出聲先

學界keep住有做野喎
係吹唔到班普通學生出嚟姐

呢幾年中大港大學生會都企喺好前

以前班普通學生會好踴躍出黎
近年嗰班好似唔多理咁

到時實有su旗
多鳩餘

氣氛唔同啦，一四年罷課都係煲咗好耐先出嚟
同埋依家啲yr1都00後，心態唔同晒㗎啦

其實係社會氣氛問題 其實唔單止學生
整體遊行個人數都跌左 原因可能係雨傘後個無力感太重
退聯潮只係本土/泛民思潮衝突下ge反映

94 95 96同 2000年出世都係差幾年
但feel心態上真係好大分别

所以老實咁講 就算依家又學聯都係唔會R得返以往普通學生出黎遊行嘅人數

其實學聯係完全唔關事

有冇學聯都一樣

利申：局內人

00後雨傘嗰陣先中二，心態好唔同啦

分化成功晒

次次遊行都有出旗wo
只係冇人願意擔大旗
我估太大壓力

學民思潮，學聯

靠乜撚光環
諗下靠自己啦香港人

點擔呀，其實啲學生領袖都係普通人
唔係特別有經驗同政治智慧

一四年學聯班人已經算勁，本身有搞開社運又有泛民支援。你叫依家啲本土派學生領袖出嚟擔大旗，真係擔唔起

明明2010年代嘅八大學生會最關心香港社會，行得好前，咁都可以話退聯搞到學界力量瓦解分化都唔係咁分架大佬

收皮啦